有冇人睇過非牟利獸醫診所？

打極佢個熱線都唔通
想知佢如果詳細驗血要收幾多錢左右

講返 幫成貓驗血

去過幫貓絕育
講真 佢都收得貴 其實牟利咪重貴?

打唔通就留言
驗血睇你驗咩 一千左右

果次主人唔得閒 我自己入去睇冇收到錢

醫生質素同價錢一樣咁……

用whatsapp留言 好快會打返比你
睇過一次 好多人 但好平

唔該曬大家 啱啱打通咗驗全血890

留言會過一陣覆